每次睇親依張gif圖都會好口渴 你地覺唔覺

覺就正評 唔覺就負皮

Gay

此po已完

Why

好想射入你老母個口到 飲我D精

我諗你要去天堂搵

有冇諗過有幾多人會完全封鎖你

推